[STEAM]有無人有玩ROUGH LIKE武俠類遊戲「太吾繪卷」

雖然係大陸出,仲係殘體字
但係可玩性極高,而且真沙盒開放世界
仲係EA階段

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
百里香御用頂級美食評論家—
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

屌手快得滯
見到你開post即刻paste落去
btw今個禮拜有咩好食

做乜追蹤我

有啲複雜 同埋畫風真係有待改善

呢隻必玩，但仲係ea左幾日，擺一段時間先玩

無錯,作者將好多元素加左入去,但係仲未整合好
同埋個UI都有D混亂
但係仲係EA階段,隻GAME都幾有潛質

玩左幾個鐘,暫時感覺都唔錯
但係我覺得教學可以再多D,好多野都幾難明下

買左玩左
除左新手教學之外
其實個自由mode真係唔知要做乜
主要係指引方面唔太清晰
個人感覺最亂係打鬥
都唔知係度做緊乜

你扑一下 我扑一下

打鬥反而易明
一開始就計步數先,唔同兵器有唔同步數限制

文字game咁

係,但係內容非常豐富

節錄大陸論壇玩家

"1.有個沙雕村民偷學我的武術，我把他流放了。
- 那個文盲廢柴弱雞沙雕居然不知什麼手段變成了元山派掌門的至交好友
- 而我還在努力跟元山派雜魚弟子搞關係學武功。

- 早知道不搶他心上人了擦汗。

2.救了一個墜入魔道的女人。
- 當然帶回村子啦。
- 一路上梅開好幾度。
- 到村子的時候發現怎麼後面還跟著兩個人，一個男的一個小孩。

- 點開日誌發現那個男的還天天跟那個女人噓寒問暖。
- ！大哥啊，誰有你悲傷，綠中彈肖邦啊，我真不是故意的，嫂子先動的手啊哭笑

3.第一個女人是村子裡的村民，醜，笨。
- 可是對我好感度最高。
- 沒結婚，但是生了兩個孩子沒入隊，我走到哪兒她跟到哪兒。
- 我作為一個太吾，顛倒紅塵，江湖飄蕩，十五年裡身邊的人換了一茬又一茬，她還在。
- 後來又一年下雪，我向她要求結為連理，她樂壞了。
- 。過了年，這個女人病逝同年我打劍塚，死在了裡面並不是打不過，就是覺得虧欠了什麼哭笑。"

起完驛站點樣移動
困咗喺9華山

禁大地圖

點先學到門派更高級嘅武學 ，依家淨係可以學最廢嗰啲

同掌門搞好關係

琴日買左 仲睇緊攻略 本身想揀唯我黎玩

等EA完左先， 唔想破壞個印象

簡呢d反向性格會玩得好痛苦
我初頭簡背叛
之後就大撚獲 人地問我拎野
我比佢我就跌心情
唔比佢佢就跌好感
收左條女入隊 成日問我拎野 最後我為左keep住心情唔比佢
一年既感情 佢最後同我劍刃相向 我被迫一掌打死佢
同埋最後我心情太低 都係入左魔

可以試下玩先 一上手就好難停手

EA 有時勁耐
我準備買

呢隻game絕對值得買 幾廿蚊燒你幾百個鐘

系統幾吸引 但畫風唔岩我口味

都係百里香最岩口味

食住百里香玩

揀背叛一定做硬反派
唯我頂盡都係中二 我行我素 都可以做下好人
新手都係玩番D大路野算

我諗住係做黃藥師咁 又唔係好人又唔係衰人

做開solo型毒撚 點知咁鬼難玩

買左
創左角拎個本武功祕笈有冇話邊招勁d

好似揀左奇門遁甲

姐係義父比你個本？
我都係是但簡

下晝返屋企開始玩
諗住做個識奇門遁甲呢d神怪奇術嘅仙女

放心 現實絕對無你諗得咁簡單

已經reboot左幾次

你揀嗰樣會加啲資質, 但拉低拳資質好似係。

我都reboot左次
入左魔

玩中庸好似無咁易招仇家, 我試過玩仁善, 村有條友係叛逆。我乜都無做過佢就當我仇敵, 仲偷鳩我個茶館圖, 我火都嚟埋打死佢算!

玩到要用無限特質點數, 我好廢。

我宜家都係玩中庸
一開頭簡背叛 一入村就殺人 點知都係跌心情

有限特質mod?

我都想有 想輕鬆完先玩番正常

等我學到咁上下武功先大開殺戒, 依加忍一忍先!

你去3dm論壇太吾繪卷個版搵修改器就有呢個功能, 但論壇係殘體, 開個修改器應該都有防毒alert咁, 呢啲就自己決定用唔用了。

仲要玩蟋蟀 隻game真係太多野要做

仲要買道教書睇, 武當啲功夫先可以發揮率高啲, 真係好忙。

Btw其實我好憎佢個讀書系統

其實隻GAME整體都幾有心幾有創意, 仲係Early Access階段, 睇下佢點樣再改好佢!

個時間真係要用得好盡

我想有多D快捷鍵比我去學野升野 好得多野記真係好鬼煩 最好多D提示功能

佢d ui真係有改進空間

返去睇睇先

lm

值得期待 好有潛力

戰鬥係咪戰棋？係既冇興趣

唔係 類似回合制咁 幾特別

冇限時?

點先可以同個青悔竹馬結婚 佢又夠16歲 我成日同佢講野同送野都仲係不渝

人物有壽命,但有投胎輪迴系統

見到 即係唔洗好似俠客風雲咁限死晒 可以慢慢練功?

係,但係個人死左投胎之後未必會傳哂全部功力比你傳人

同掌門打好關係之後根本唔洗搵佢教功夫
佢得閒無聊就自己傳功比我

溝左峨眉個掌門

我發現我同鑄劍山莊個掌門關係愈好
佢老婆對我既關係就愈差

做左好友好似就無得結

難得個青梅竹馬魅力有天人

宜家我個青梅暗戀我
我收既另一個同道暗戀我青梅
諗緊成唔成全佢地好

無門派支持度限制?

好似無
同埋岩岩先睇到
原來新手村個馬騮奇遇好緊要
有機會出一支猴兒酒
一送比掌門就即時爆好感

個系統太過硬0彈性
所以想自由d真係中庸
正氣又太過on99
反叛同唯我又攞來搞

d每月步數好少
好多奇遇趕唔到

係 好想裝個不老mod

有外掛停時間
但因為計時節
所以建築都停

咁咪停左玩夠先跳下一個

宜家d歷練唔夠洗 點先可以快速加

去奇遇多ーd

學緊佛學加少林功夫, 內功五行系統睇極唔識砌

去到太吾村，之後點搵義父線索

唔洗搵義父
呢隻game個主線係唔洗理
做好你條村既管理 之後出去搞大人個肚or比人搞大個肚

希望佢未來會補完啦，其實都仲係覺得個世界都仲係太空洞，玩上手有D似太閤

大陸個邊d人完全唔玩主線 係逐個npc禁黎睇佢地既故事

有個細路問主角拎毒藥 之後個大陸仔手痕禁個靚仔既關在圖睇

發現個靚仔老豆包二奶 老母包二公
之後睇一睇佢地兩個既狀態都係中左毒

好撚好玩
而家喺獅相門食女

啲掌門要用咩禮物溝

睇佢地鐘意乜
可以約出黎加好感
我狂約個掌門出黎 搞到宜家掌門夫人對我仇恨
明明我係男角
可能因為我簡左男生女相

中途轉機

不過男生女相有個缺點就係個立繪依然有個波喺度，所以我最後都係做正常男角算

男生女相魅力值係高d
但係令人受孕機會會減d

我決定每個門派都招條女入隊

周圍搞大人個肚

我係璇女派未來第一把膠椅

百合

作者中文系畢業，做建築設計，被逼半路出家寫code
IT人話佢啲code run得到無bug係第八大奇跡

只要有心人人都可以係食神

老貓你睇下你讀it黎做乜撚

去京城睇下人物關係
見到有個權貴搶個商人錢
一怒之下綁架左佢老婆去大理

呢隻GAME D支線任係哂關係圖到

腦補繪卷

d同道資質好差
點解唔可以繼承埋d天賦

等佢下次優化應該會好d
聽人講話玩到3十幾年個陣有機會會壞save

太大野心 乜都想有 太複雜 加上 ui唔討好
一般啦

ea階段,仲有進步空間

買左
一開始要我捉雀都捉唔到#

蟋蟀下話

唔記得咩
係個山谷度要我整野

要整好架車同捉蟋蟀
捉蟋蟀要聽聲 叫得最大聲先捉

捉唔到會唔會有咩影響
手殘

無 新手村係教你點捉
出到去仲大把機會你捉

一陣要試下
隻驚真係好多野

武林女團已經收左一個璇女一個蛾眉
不過少林好似冇

大把野你玩 只會覺得時間唔夠用

今日行下STEAM見到 唔知玩咩 睇到頭幾個留言立即買左

有咩要注意 建唔建議睇左攻略先玩

有冇更新時間表果d，想完整少少先，依家買左忍住唔玩

暫時預定2020初才正式推出, 主線劇情現時才開發到30%左右

想闆下係太吾村點先可以研讀同突破
個村莊系統好多野

宜家起完飼堂

個玩法幾正
但想等佢整好哂先玩

咩都冇發生就出左村, 完全唔知咩事

唔係好明點發展條村同埋採集有咩用

練功房

大家好，我是茄子，在《太吾绘卷》发售的四天当中，我已经收到了许许多多玩家的建议和咨询，并且对我们之后的开发计划产生了极大的兴趣，也表示了很多担忧，在此先感谢大家的热情，由于这些天收到的信息实在过多（每天上千条），我一个人已经有点难以一一应付，另外，也由于很多热心的玩家误解了“90%框架”的意思，以为目前系统玩法已经不会再有什么变化（框架是指游戏的系统主架构、核心类型而非细节的功能玩法），因此决定将一部分开发计划先公布出来，供大家了解和参考。

（还请特别注意，以下的开发计划为整体开发计划中的一部分，并且均未实装，此计划表中的内容也均不涉及具体的开发时间，更无先后顺序，我会根据已制定好的开发计划逐一完成。）

战斗系统：

·为战斗中所有功法增加配音。
·调整战斗系统的节奏，减少不必要的等待和表现时间，以及变招操作的便捷性。
·实装15个门派共计403种攻击类功法的特殊效果。
·实装15个门派共计93种身法类功法的特殊效果。
·实装变招系统的特殊效果：变招的同时，如果变招成功会根据攻击部位的不同，对目标造成减益效果。
·实装伤势对人物的影响：各个部位的伤势都会对人物产生一定的影响，甚至导致残废（如果是裆部的话……）。
·实装内息能力在战斗中的影响：内息能够自动恢复人物身上的点穴、破绽等。

文字说明：

·补全所有道具、功法、技艺的说明。
·补全目前已有的所有事件的叙述内容。
·补全不同立场、不同关系的NPC的互动对白。
·添加对繁体中文的支持

事件奇遇：

·添加一系列帮助玩家理解游戏玩法、概念的引导说明事件。
·添加大量随机的江湖小事件，能够在玩家每次进行移动时有机率触发。
·添加胎教事件，女性角色可以通过此类事件影响孩子的天资。
·添加一系列会使人物获得特性或失去特性的随机事件。
·添加一系列能够使玩家定向获取珍贵材料引子的奇遇事件。
·添加各门派每年夏季的小型比武（小较）、大型比武（大较）以及天下武林大会。
·添加每年秋季各大城市的促织比赛以及天下促织大将军赛。
·为不同的衣着身份添加不同的互动选项，如穿着身份为“乞丐”的衣着时，可以向NPC进行乞讨。
·人物拥有的不同的特性均有可能触发与之相关的随机事件，如拥有“步履蹒跚”特性的人物会在你面前跌倒。
·七元赋性将更多的出现在各种事件选项中，作为一些特殊选项的条件使玩家获得更特异的奖励。
·老婆或老公变成蛐蛐的事件。
·蛐蛐变成老婆或老公的事件。

系统功能：

·修复BUG
·解决时节更替时的游戏卡死BUG
·添加ESC、右键做为关闭某些窗口的快捷键。
·与道具相关的排序、筛选、名称检索功能。
·人力管理界面：查看已分配的人力，并可以在此界面中直接收回人力。
·太吾村村民管理界面：可以查看所有的太吾村村民，并为其安排特殊的身份和职务，如大夫，商人等。

产业系统：

·添加不占用建筑数量的铺路类的小建筑。
·可在制造界面、建设界面中直接使用仓库中的道具。

技艺系统：

·为每个技艺添加不同的特殊效果：这些效果会影响游戏中人物生活的方方面面。

（以上仅为开发计划的一部分，均会在EA的第一阶段中实现，其它的开发计划将在此计划表完成后公布，敬请期待！）

起野,先可以升到其他雜學,造裝

我又返黎了
摸熟左之後隻game其實先真正開始
點樣分配好時間去賺歷練 練功
又要打理人手去搜集資源同起建築
中間又會有同門派中人搞關係
學下人地D武術咁
隻game真係幾開放下
以家唯一感嘆係一個月得30個時間太少
練一練武，突破，睇書，咁就三個月

模擬城市武俠版

因為我係唔睇攻略嗰批
頂多查下資料
一路自己發掘下有咩可以做
然後摸索到玩法真係好正
內容多咪好
有時D game真係會期望玩唔完

我都唔睇攻略
但隻game教學真係太少 全部都係自己摸

起完驛站真係發現新大陸
係個包包亂到眼花

我連第一個洲都未行出去就玩左幾廿個鐘

我第一次都係咁
係到後尾諗諗下好似少左D野先開始睇地圖再原來發現可以走去第二個地方

同埋岩岩先睇唔同門派有唔同既功能可以提供

真係玩死人

尛
又係D咩黎

可以去個d門派到用呢d功能
D人仲教點樣ntr人 就係先送野比佢老公 刷好感
之後約佢出荒山野嶺到殺左佢
再狂送野比個老婆刷好感

但D人物好少靚嘅角色
我唔係點落到手

唔洗理靚唔靚 佢有好武功就夠
上左佢之後佢得閒無聊就會傳功比你

好功利啊
我想玩得有個性d

Btw 想搵靚個d女
全部都係boss黎 係獨立既立繪 同我地呢d大眾臉唔一樣

想招9條女入隊然後招個男生女相黎做

放棄des

隻game真係好鬼開放

新手一問
俾人打死左點樣回血？

你應該係講緊內傷
因為打死左係直接投胎
可以用藥材醫 去奇遇都有機會醫 你d同道好友每round都有機會幫你醫 你都可以自己買藥醫

昨日買左 希望佢會持續更新 兩個月前比另一隻國產game武俠乂伏左

宜家先ea 一定會狂更新改善

今日返去買先

玩咗咁耐都係覺得一個月得30日太少
唔想死住...

修改器囉 之前差d玩死自己都係用修改器救返自己一命

恭喜突破30萬

以獨立game黎講算好勁

邪派D友真係好ON9
玩過界青同5仙
1次無啦啦俾人落毒毒死
1次就無啦啦同人結怨俾佢吹雞打死

應該全部都係唯我性格

屌，一上百度search睇到啲咁嘅野

好感夠佢就會示愛
有d你拒絕左佢仲會強上
但係唔會日日都大肚 因為每生完一次
受孕率就會下降

我覺得佢好在只係七十蚊，如果要百幾既話就唔會咁快買住

點先可以學到門派啲武功
學哂基本個啲佢話冇嘢教我

同掌門搞好關係
我同個掌門關係不渝 有round完左之後佢傳左招 絕級既棍法比我

七十蚊呢個價錢 你既遊戲時間分分鐘多過d幾舊水既3a大作

俄區又似四十幾

你每個門派入面嘅人都點一下親近，入面有個叫獲取支持嘅野，支持率上升到一定程度就可以了學上乘武功

獲取支持要玩才藝
但我個角才藝好低，點練

起琴房棋房個d
再買書讀

點解我見到係要$20美金 我身邊其他人都係見到五十幾蚊人仔

咩地區?

快d開放mod 起碼可以換d囡囡圖

點save

下一回合

btw如果成日save and load坐時光機會暴斃

唉...點先可以整野...
出左村手搵義父就再唔到野...我用御針術而家無針用

自己起個木工房OR去你門派個到睇下有無

未搵到個門派...

商人度會賣維修武器耐久度既工具

本身同個青梅竹馬幾年都無事
之後我同另一條女示愛之後
第2年個青梅竹馬就想強姦我

更新左

系统优化
·大幅优化游戏启动速度
·优化了游戏启动的安全性，避免部分偶尔出现的启动错误

较艺系统
·选择一本技艺书进行出题时，自动设置问题难度为人物的最高技艺水平

奇遇系统
·加快奇遇系统的人物行动速度

产业系统调整
·能够直接使用仓库中的图纸进行建设
·在系统设置界面可以选择道具排序方式：品级、价值、类型（默认为品级从高到低）
·每升级一次太吾村，建筑数量上限从原来的+2提高为+3

战斗系统调整
·加快战斗中各种动画的速度
·加快战斗中敌人对于战斗距离调整、功法使用时机的反应速度
·减少战斗中队友攻击敌人、替人物抵挡伤害的间隔
·降低了战斗中武器造成的伤害但提高了普通攻击频率
·略微降低了用低坚韧武器攻击高破刃护甲时的武器损坏概率

立场名誉变化调整
·选择不符合自身立场选项时的立场变化速度增加
·然山派恩义互动“王禅典籍”的效果大幅增加
·略微减少与NPC互动时导致的名誉变化

BUG修复
·修复拜认义母后，义母变成自己女儿的bug
·修复演武第五章偶尔会出现的可用时间不足的bug
·修复演武第三章战斗中按下S或点击敌我当前距离会导致战斗卡住的BUG
·修复了部分情况下时节切换时卡死的BUG（但不排除仍会因为其它原因而卡死）

唔斬你算係咁

我同佢義結左金蘭
點知佢想強姦我

加建築上限係好輸，不過我依家唔夠人做嘢

唉...
初代太吾死左, 死前帶住個10歲細路女
而家細路女做左太悟 好難打
咩都搵唔到 門派都未搵到

岩架啦,第一個SAVE係比你摸熟下
第二個SAVE先認真

頂唔順 棄save
個細路女有個20歲女行商一見鐘情 跟左2年

諗住臨走換換地圖...
出左百花谷屌 原來錯地圖

根本第1代死咗就好難玩
淨係繼承武功唔繼承資質
練完D武功唔夾第2代玩就冇用

啱啱係到練練下內功發現個人內功資質得4X幾
資質好似冇得升？ 咁咪冇得用勁內功

去百花門諗住學下嘢
哈個獎門人又幾靚女喎，唔爭在鋤一鋤

37歲，仁心仁術，鳳儀，譽滿天下，可以接受

咁例牌右上角望一望個關係圖，原來係未亡人

再睇下個人經歷

第二年五月同個死鬼老公成親...第二年五月？咪即係今個月？

再望返個心情...我唔夠膽再諗落去...

ps：發現全村人都一係樂極一係就歡喜，我唔知發生咩事，我只想快啲走

想問下我兄弟仲有無得救
我連百花谷谷主都拜訪埋 用起死回生術都無用
兄弟!

上網睇返嚟，開修改器鎖一鎖時間先
準備一大堆解毒藥或者事後去五仙沖涼解毒
去空桑派用秘藥延壽可以延五年命

殺夫

好遠 人在百花堂
點開另一個州既地圖
係咪無提升最大生命值既方法

我想問各位有冇買埋個dlc

OST唔係DLC,係歌黎

用威望（紫色數字）開傳驛道路

盡可能正常遊戲就係咁
用Cheat engine可能有得再修改但係唔識

祝兄弟好運

新SAVE再見

而家暫時用丹藥谷返佢健康到4先
每次行過行商都買返枝健康藥

睇經歷就比毒蟲咬左2次
定我唔知關唔關我同佢切磋事
淨係見佢爆左赤毒
唔知毒蟲咬定同佢切磋搞到佢爆

你唔係淬毒同佢切磋咁搞笑阿

無阿 我見赤毒果part
好似話招架唔住關節會有赤毒

兄弟：你老闆

可能比毒蟲咬都會中赤毒呢
一年無返太吾村 死左4件

有個女角被人搞大左個肚 點先可以落左佢

搵人打交,睇下可唔可以打左佢

你地打唔打得贏啲劍塚
我練左15年諗住再試下點知都係俾人禁住黎打

我發現我同叫人地個老婆入隊，個老公同細路都會跟鳩晒
有無方法殺左個老公又唔影響我同佢老婆既關係

利申：已經扑左野

你比帽人戴仲想殺人

使開隊友，約個老公出去得你同佢嗰陣落毒

想問下除左驢果30負重
有無得再加下...

好似有Ｄ勁既馬

未開打之前 有個策略係拉近/拉遠距離
點先可以係拉近?
用拳得拉遠 比人風箏死

你人物下面有條ＢＡＲ

唔係講緊打緊
講未打之前

好似要睇計謀個D屬性
如果你計謀唔夠就唔比用

估唔到我仲早死過我兄弟
有個掌匣人個仔廿文廿武比我打死左
結果比人落毒+尋仇死左

兄弟得返2年命 又準備搵替身

比人打劫同佢隻抽輸左, 4年就死左

人生無常

如果玩082做生意流，點樣攞歷練同多啲人力

呢個點先可以變做拉近

痴撚線
武當掌門有老公但係又同個代掌門有路
名門正派都咁淫亂係咩玩法

今日加咗價去咗89蚊

成功左，先邀老公入隊，然後去d 空曠地方叫佢離隊，咁佢就會去左隔離左右 d 格仔
最後追過去殺佢就得，會話你在無人發現下殺左人

武俠世界係咁架啦

洪七公都講過，班友所謂名門正派根本如同放屁

到底走火入魔啲人點搵
次次去到行到夠鐘都搵唔撚到

唔係加價 係第一個星期特價

人力要起多D居所
歷練我都唔夠用
唯有睇多D書去拎
但係D書難睇到仆街

去到太吾村點樣練功

要自己起練功房

種田流要學藝整好多房，仲要狂起居所真係唔夠位
為左後代頂硬上

我拳資質得5X 係咪其實學唔到勁拳
如果係既我專心整村 學其他野算
廢時晒心機但唔夠lv學

可以生個女出嚟然後

反之亦然

大把NPC咁做
你已經遲左一步

Pish

答你唔到
玩左幾十個鐘都見唔到走火入魔既人

點解冇返太吾村一排啲村民死鳩哂

走咗去璇女派中出即飛

依家開save都係五仙+璇女
不過好易識隊友識到名聲極差

我個太吾角色種田刷錢，結交好友，隻秋完全打唔贏任何人，玩玩下發現自己名譽變咗千夫所指。行行下路都比成名鏢師打仲要無次打得贏。我係咪可以砍掉重練？

隻驚要勁真係好哂時間
過左5年都仲係識門派最初學果招

你要同掌門關係好,佢就會自動教D勁功夫比你

閒聊 係咁跌好感度
其實係咪應該打果7個劍冢先
但好似又唔多夠打

應該你同個掌門立場唔岩
所以傾計都跌

同個掌門係best frd都唔肯教我野

唯我，係咪唔可以長期留村 係咁比人搞

無啦啦多咗個心浮氣燥
1出技就加真氣紊亂

係門派到等左幾個月個掌門先肯比招絕級內功比我
但係傳功失敗

逆練武功?

1級級練上去

好似係睇個秘笈

大家睇殘卷用咩技
我用2個妙再加100%速 有時都係過唔過一張殘卷

會用妙，100%速，同停耐心下跌
有時用融，同埋第一次睇可能唔睇殘卷

點獲取支持
成日要術數 道法果類
但我隻角唔識

要練完先睇得

其實你當大話"識"咁
有時拋浪頭一野開佢高D佢會自動話唔識棄權
但高級弟子果D就唔得 都係認認真真讀書先

想問下除左太吾村吾民, 仲可以點樣招其他隊友
村民死得7788 死淨3個

呢個讀書系統真係反人類

中國網站寫手抄秘籍就會逆練

手抄係用威望換果d
咁仲有冇得救
我唔想又開新save

逆練唔會死人，買多少少藥調理內息算啦

點樣同人搞關係 按閒聊加好少好感 又唔知佢地喜好

平時d都係得普通外傷內傷藥
點先有呢d藥買

亂送都得
唔係佢厭惡果樣就會加好感

試下綁架條友

睇大陸網話,學混元功可以將逆變正

求教
淨係知太吾村民可以做同道

我都死淨4個

同峨眉掌門較道法比我嬴左

五仙教有條女成日毒我同偷我野，我又成日打鳩到佢重傷唔殺佢
最後我忍唔住綁架左佢，除晒佢d 衫又唔放佢
過左幾個月佢就走火入魔，之後成日聽到有理有個走火入魔既人襲擊村民

同埋逆練武功都會加其他特效
有D武功要專登去逆練

點解我送唔到野俾npc.
成日禁贈送禮物都無野送得

要跟lv 送，人地級數高你會送唔到低級既物品

屌 原來要遇到成魔之人既方法就係係個度stay兩三個月就會自動送上門

開始卡住
學唔到武功上去
得8品

混元屬性果D
我而家就係有套混元逆練咗
有冇得正練返佢

點解我藥房整極都係毒藥唔出外傷藥

玩左十年 仲係得過吉

好難得搵到個天人+冇大病既老公
點建比人見到我殺佢老婆而家嬲左我

有冇類似玩法既game？
睇畫面似文明？

其實有少少似三國志

綁架佢

其實係模擬城市

其實似太閤

似太閣,王國風雲2

其他係咪打黎打去都係得乞丐同盜賊打
感覺打極都係掉垃圾

見過有迷縱陣，完全打唔到

仲有打過棄徒幫，呢個就過到

仲有d 似ck2

我都係
學完八品話無野好教
應該要升下支持度

又更新左

再加多啲隨機事件，門派鬥爭，奇遇嘅話已經好正

可以偷師

你未打劍塚嘅話係升唔到商人好感度
同埋限學到七品門派武學

btw以架男生女相做偽娘
混咗入璇女派
晚晚同啲守玉人

刷劍塚 唔好打boss
臨打之前退副本

練混元屬都逆練？
係咪你屬性偏得好緊要

咁唯有買藥食了

係 作者都話會加多d

補晒所有物品啲描述

有個死左既村民托夢 手指指住桂州 但係我走完桂州三條村都冇野發生

你要逐個逐個bb睇
睇佢地有無轉世
以架係無事件發生的

終於有武俠題材既真沙盒

點樣整車輪
修復唔到

採木頭
之後係倉到拎個木工箱出黎
再問個木工介面,簡到修復個版
左邊放木工箱,中間放木頭,右邊放個車輪

勁多野仲未清楚搞緊乜

開頭搞乜好

呢隻GAME既教學模式只係教左你唔知有無10分1既野
全部都要自己摸

開頭搞乜好同埋點樣識fd子

咩叫搞乜
FD既話你出左新手村,入左太吾村之後你就可以升D人既好感,之後拉佢地入同道

啊屌原來要等到11月
鳩流流咁斬樹
但未整車轆佢就要我走了

11月前係比你捉蟋蟀同打個馬騮奇遇
個馬騮奇遇都幾緊要

打左一次
之後有個黑鬼，無打到

因為個馬騮奇遇最後有機會出個神品既酒比你
呢支酒送比是但一個掌門都即刻爆好感
之後就慢慢等個掌門傳功比你就得

要點奇遇
唔比我圓圈

求解答 仲有計謀有冇得升

你有冇放食物呀 一係唔夠時間

啲掌門好撚快死 幾年就死一個 屌

好似唔夠時間，重玩了
我夠食物

隻GAME個SAVE冇上到CLOUD 我重裝部機咩都冇晒

RIP

果6個教學冇得SKIP, 要再睇多次

重溫下都唔錯

有無得一掌打撚死個婆婆

見到一個帶BB既婦人千里迢迢從空桑派來到太吾村附近 我估佢係報殺夫之仇 我殺左佢 但月尾結算後唔見左個BB BB去左邊 我想撫養仇人既孩子

應該係張圖行行下就會撞返

無

咁而家有乜搞
無得練功既

隻GAME基本上係得一個目的,就係打爆7個劍塚
但係基本上係無人會咁做
自己鍾意玩乜就玩乜,想點玩就點玩

叫左個細路女入隊

點遇到 玩左13年都無

係咪要sst高少少難度先有

除左一開始個猴兒酒，仲有咩可以送比掌門加好感

認真有冇人夠果7條契弟打

我發覺請教完掌門武功/技藝
個好感會降，有時降得好緊要
試過親密跌到冷漠

璇女派琴功輕功 逆練冰清玉潔
輕鬆打

唔怕老實同你講,玩左廿幾個鐘,一個劍塚都未打過

原來會跌一品嘢

無錯
但唔一定要刷出嚟 順其自然喇

你唔打嘅話升唔到商人好感度上限

我打左
唔打冇得招掌門入隊

好似係要打當前最難嘅外道先會開更難嘅外道奇遇

打左會開放能夠同道既角色，商人好感，更高品武功
Btw 9個劍塚先爆機

掌門點搵

不停咁起屋,讀書
打劍塚拯救世界?不了

玩左15年都仲係廢柴
無女 30歲人
放棄左遲啲再玩

得Mac 機冇得玩，知唔知幾會出Mac version?

有排 呢d獨立game除非好賣得 如果唔係都好少出mac

記得讀完啲書比下一代/隊友讀
咁樣佢地先會越嚟越勁

裝返隻parallel咪得
Mac機打機得啖笑

隻GAME本身寫CODE條友走左之後 係製作人自己學寫
D CODE既質素同結構都係大學生FYP水平 最近賣得想請PROGRAMMER重寫
你寄望佢重寫到支持多平台

無咩必要去為OSX去用咗一堆budget去重寫
佢以架仲係EA
有幾可EA階段就會支持多平台
搞返掂啲內容同UI已經夠燒錢了

峨眉山d人都聲明敗壞
到我學到勁武功就收佢地皮

果7把劍試過打一次勁難打之後, 就唔想再搞佢, 由得佢啦

主要目的係稱霸武林, 食晒D女女

我淨係想食劍塚條女

佢話XX地方有魔人
去到要點搵? 等? 定有個奇遇係

要在地圖四圍搵，多數在人多既地方

去到要逐個人睇???

你搵個地方過兩三個月就會自動黎搵你 或者好近

劍塚啲角色畫風唔一樣，勁靚
公平咩

原來入邪教名聲唔可以正 但好易升到正

搵啲妖魔鬼怪r friend好快又平衡返

只係學到第六層功，過唔過到劍塚

Iran fires missiles into Syria over parade attack

Iran's Revolutionary Guard has said it launched ballistic missiles into eastern Syria, targeting fighters it blamed for a recent attack on a military parade in southwestern Iran.

"Our iron fist is prepared to deliver a decisive and crushing response to any wickedness and mischief of the enemies," the Guards said in a statement on Monday.

The attack took place at 2am local time and targeted the bases of "takfiri terrorists" backed by America and regional powers in eastern Syria, the statement said. Iranian officials often use the word "takfiri" to describe Islamic State of Iraq and the Levant (ISIL, also known as ISIS) fighters.

The powerful military force said at least six missiles were fired into Syria. It added that seven drones were also used to bomb rebel targets during the attack, which killed a number of fighters and destroyed supplies and infrastructure used by the group.

點比佢地讀?

直接掉本書落佢背包
仲有個技巧
你可以將手抄本既書比佢練
之後再請教返佢,佢會比本真傳你

我搵唔返點樣練功
仲有係邊到買療傷藥
就拉柴了

佢會自己練?

有冇搞錯呀, D山賊全部仁善又剛正, 得我係邪

收左做手下都冇得打好關係

平時按採集果條bar最左邊有一個療傷
扣藥草減傷勢

我想問下內功係咪專練一個門派練到頂先再去下一個？

ok thx

我都係咁練晒一門再去第二門，但係要注意五行順序
金木水火土撈亂嚟練會導致嚴重內傷
試過有一次個人係用紫霞同純陽，但係唔小心練多咗玄陰內力，一出純陽啲招直接自爆四分一血

現有攻略，幾齊全

係

Thanks!

我想問下「心法正練」係咪即係我只要學左個內功，心法10、100%修練，就算唔係用佢運功，都會好似passive skill咁長駐個效果？

正練逆練都係要運功先計

咁其實練曬成條line既內功，唔用佢運功只係加內力修為咁話？

冇錯，唔用就只不過加修為同埋改變你內力屬性

所有功夫唔運功就唔計
好似我上面講自己自爆個例子，其實只要唔用純陽啲招式就無事

嚇死，初初乜春都唔識就亂學內功
以為已經陰陽出錯

其實一開頭會送本最強內功比你
就係義父問你鍾意咩武功個陣,你答唔知道

佢就會送本"沛然訣"比你

支持度卡住40%升唔到係咩原因

果本唔係下9品咩

沛然係混元系
仲要加勁多內力,多過4品

我之前以為廢野即刻開新SAVE

好好用架,你其他武功出到去都可以學到
沛然訣你一開始唔簡就無得學返

睇steam佢game play都覺勁複雜

係超複雜
但好玩

玩"唯我"唔可以留城 長期修練到2日就要出城, 彈出彈入

咁就冇人會問我拎野同落我毒

個幫主淨係教我最下品既武功就冇再教我野

逼我偷D教徒武功書學新招

偷都得
不過正路係你要說服啲啲弟子爭取支持就可以學多一級武功

係咪去到40%支持度就要打劍塚？
唯我入左五仙教，但教主係剛正，根本加唔到好感
已經溝左個聖女，但都無得學高級野，仲要教入面有幾個仇家，round round 都搵埋d 勁人一齊殺我

而家學唔到勁野>進步唔到>打唔到劍塚>學唔到勁野 無限loop

係

要學埋其他派嘅功夫
如無意外第一個劍塚學兩派就打得嬴

至於比人尋仇呢啲自求多福

正路太煩了
Btw 未打劍塚偷唔偷到高lv 武功

更新咗之後 AVAST 話有病毒，有冇人都係咁？
隻毒叫 IDP.GENERIC

班契弟唔教我高級野

d人係咁問我拎野 當我善堂咁，全部唔比變晒仇人

而家回合結束前一定要出城避

如果你立場係仁善好似唔會減

唯我

唯我就求其喇 自己爽最緊要

出唔到某啲招

好煩嫁，要睇住每個月得返2日就出城

個人仔堅毅0 讀書耐心得30
內功資質仲要得20 乜功都學唔到升唔到

專心賺錢搵傳人

有冇繁中, 唔想睇殘體

作者話會出繁中版

你又啱喎

啲掌門叫我傳啲九品武功比佢
都on99的

掌門要乜就比乜是常識吧

個npc學武功快到
比多幾本佢等佢學完教我算

佢有最勁內功
叫我教佢九品
串鳩我！

點先可以易啲偷野
成日偷唔到周圍都仇家

其實個野點樣捉蟬

偷野我都未成功過
嬲嬲地直接綁架左佢算

叫到最大聲個下先捉

係真係有聲? 定睇個波波

有聲 你睇波波都得

唔夠人抽

有冇人試過滅人村???

咁耐都係捉得紫色

應該係1個門派學完晒再跟5行去下1個學定係學完1套內功就去下1個度學
同埋我學咗套混元之後跟住係學任何野都得

點解我有d武功出唔到招

商人買野點先出高級野？出極都係九品

呢隻game最大問題都係村民死得太快
日日比野咬到中毒

比錢買嘢升好感

要加好感上限要打劍塚

打完第一個劍塚先有得開始升?
佢每個月黎村個個買成千銀行BAR都唔郁

一開始比你升40%最盡

就係無反應

比得未夠多錢

年頭嗰啲事件會容易升同會平啲

得左
班死奸商入高級市集先賣好野

內功點樣分

邪質入體可以點算

究竟要點先玩倒上去 我個結義掌門老死左 新掌門性格唔啱傾唔倒計 我又無高級禮送 想搵雜魚支持 一係收我好多錢 一係就要較藝

唯一一科我識少少既就係道法 點知較藝輸鬼左 想升高d又唔得 因為掌門唔教我 連較藝贏我果條友都話教唔倒我下一級

另一個問題係我學完腿法想轉刀 但本刀法秘訣送左出去拎唔返...

好似點都無辦法向上爬咁

拜過其他門啦
搞唔掂就專心搞內政

同你現實一樣

呢隻 game 更新完有病毒，一 Google 就見好多人講緊
唔想電腦中毒(可能已經中咗) 就喺作者更新返之前都唔好再入 game, 今次加得一隻毒，下次可能加10 隻，大家小心

病毒名稱IDP.Generic

遊戲有病毒? ::太吾绘卷 The Scroll Of Taiwu > General Discussions > Topic Details

28日更新完後AVAST！跳出阻止威脅 ::太吾绘卷 The Scroll Of Taiwu > General Discussions > Topic Details

The scroll of taiwu alpha v1.0 exe avast 報錯 ::太吾绘卷 The Scroll Of Taiwu > General Discussions > Topic Details

殺軟報毒 ::太吾绘卷 The Scroll Of Taiwu > General Discussions > Topic Details

IDP Generic 成日出現係d crack檔
多數係作者寫program個時拎right 拎過龍俾防毒誤報

第一次玩
9下9下用左18年，終於搞掂第1個劍塚
跟手搞弟子關係，支持度上到學到6品武功

諗住前路一片光明
點知一練就好撚感慨
因為早熟同過左30歲 減左好多資質
新武功d突破格數少左好多

每次用既歷練又多
即刻感受到咩叫
少壯不努力
老大徒傷悲

渣渣林搵傳人之後服毒自殺

想走捷徑用mod都可以較讀書快啲

“成日出現”
“多數係”
咁多估計仲要幫埋作者講嘢，真係有機打就咩都唔理？
就算好似你咁講拎 right 拎過龍，佢有 right 難保佢唔會種咩木馬去你部機，都時為咗打機成部機都要 format

咁咪等佢fix完先玩 單純想話唔一定係惡意操作

google 下好難咩

雖然多謝你提醒

但係Avast出名廢同多誤判
我自己見到無啦啦彈個警報出嚟都得啖笑

打完第一個boss 學鑄劍招巨闕千鈞劍好高傷 之後可以去各門派綁架掌門副掌門搶裝備 第二代洗底再學埋武當內功同技就無敵

重劍無鋒，大巧不工

個村友中左毒點幫佢解毒，佢就釘蓋

招佢入同道 買解毒藥同用藥材解毒
夠時間既話帶佢去百花谷解毒

用緊上年嘅 post 回應今日嘅事，仲要以為自己好醒
比粒膠就係啱？
再講 line 誤報等於呢隻大陸 game 誤報？
你鐘意自欺欺人無所謂
我唔想呢度唔知嘅人中毒

咁撚偉大呀 咁教精埋你啦
知唔知點解steam 啲post出親警告都係avast
因為avast出名多誤報囉
我用kaspersky 一次警告都未出過

講返自己立場先，我同大家一樣都覺得隻 game 好正，我亦都真金白銀比咗錢買隻 game, 好想體驗下真正武林，武林 game 已經買少見少

但係錯就要認，打就企定，隻 game 唔係一開始就有問題，係更新完先出事，證明係作者加咗某啲嘢入去，而作者到而家係無回應過

如果大家把持唔到係都要玩，咁只會助長作者越加越多，到時後悔莫及，大家結果都係無好 game 玩，仲可能中哂毒，呢個亦係我講出嚟嘅原因，但如果大家都係傾向係報錯嘅都可以，但唔可以阻止我同其他玩家講事實嘅權利

好，我以為學醫可以醫佢

睇上去有少少似太閣立志傳
當年玩太閣5 玩到傻左
有興趣想玩

想問下有無伏

恭喜你搵到一個唔識出警告嘅防毒
抵你咁自豪

覆埋你最後一次唔覆 費事阻到其他巴打討論遊戲
avast 出名垃圾多誤報 成個steam 討論區話warning有毒嘅用親都係avast
而家講緊50萬個人買咗 先得5 6 個post 左右話有毒 仲要全部係用同一個antivirus software
有腦嘅自己識判斷邊一邊有問題
我用咗kaspersky so far 都有兩三年 真係有毒嘅係會彈warning
你係要執迷不悟 死都要話隻game有毒 無人阻止到你
我就繼續開心玩 你慢慢防毒啦

除咗未完成同埋難度偏高之外唔係好覺有伏

現階段仲未去到太閣個lv 但feel到個玩法仲有好多嘢加到上去
如果佢keep住加新content 嘅真係屌得過
唔急嘅可以等佢有特價先買

謝錯巴

佢個價錢定得算好好 無乜需要等特價

之後好似會加
不過獨立game我諗最盡都係百零蚊

睇個熱度
短期內應該無特價

完成度高既話應該大把mod玩

而家係體驗版
將來出正式版時
又要比正價買定點
Btw 第一次對ea有興趣

唔駛再比

我用bitdefender 無彈過嘢

而家買啦 真係值得玩

我領悟倒光陰既消逝同生不逢時要苟且偷生掙扎度日既痛苦

玩左兩日之後我做野比之前更加productive 更主動幫人 而且eq高左 對人更有同情心

我尋日玩，去到京城見到城主貌美如花
雖然名花有主仲係一子之母
但對人稱江湖usb 嘅我黎講人妻人母更好玩啦

埋伏殺左佢老公 然後想去化解

屌條女37歲咁老都係不了

其實個價係抵屌嘅
不過我自己覺得而家隻game其實內容仲係有啲空洞 唔心急玩嘅 可以觀望下先

而家個問題係無人睇得明作者啲綠皮coding 不過聽講重寫緊

工程編程法

根本就係誤報 講到乜撚嘢種木馬又盛 重要以為自己好撚醒 人地提佢都串柒柒咁 屌那星

咩叫綠皮coding

warhammer獸人（好似係

綠皮指代土法（大概係

hard coding？

咁佢都幾犀利 算無乜bug架喇

利申學過少少

姐係D CODE無DESIGN 無結構
除左寫個個 基本上其他人好撚難MAIN
亦好難分工出去

新入嗰個it應該會想屌到個作者爆炸

冷靜啲
我話隻 game 你又好似我針對你
再講多次呢個係我同其他玩家發現嘅事實，你可以話佢誤報我唔阻止你，但你都唔洗咁勞氣沖出嚟護主

再講呢類事件唔係第一次發生，之前大作 injustice 2 都係因為更新後有盜取個人資料嘅 spyware種咗入去，導致大量玩家 steam 退款同投訴，前車可鑑，我只係好心提醒，反而閣下咁大反應，又見你前幾個 post 不斷叫人買，會好易比人誤以為係打手

姐係無咗個flow chart/ hierarchy

咁佢除咗啲artwork之外
等同於重新成隻game dup返出嚟喎
希望佢以架個budget夠用

新人一定要整過啦，慘到仆街
希望作者幫到手

實夠，兩個禮拜賣咗五十萬隻，一隻57人仔，當中間steam食一半夾棍都有千幾萬

期待完整版

同鹹濕mod

一個SENIOR既大陸IT9 都係3皮人仔人工
當佢請夠3個人做 綽綽有餘

原來EA已經賣成五十萬

之前走咗嗰個會唔會好撚後悔

請個勁嘅畫師先

我用mod招左衣以候入隊
然後佢入左魔
一打就crash

無耐前 我係條村到
見到個好靚嘅姑娘
我深深比佢吸引住
後黎先發覺佢唔止有個仔
仲有老公

所以我去左附近鑄劍山莊習武
係一個寂靜嘅夜晚
我邀請左個女人嘅老公去太吾村
然後我一劍殺左佢
血花係我眼前飛過
為左得到佢 你一定要死

當我返去條村到
不出所料 佢仇視我
為此 我將附近嘅惡人一掃而空
逼於世俗嘅恩情
佢終於肯同我和好

當我以為勝利嘅時候
個女人改左嫁
我仲發現原來佢仲有一個兩情相悅嘅男人
哈 真係一個水性楊花嘅女人

我決定故技重演
為左避免歷史再重演
佢丈夫固然要死
兩情相悅嘅男人都要死

滿手鮮血嘅我終於終於得到呢個我心中嘅女神
但係開心嘅日子好少
或者係要懲罰我同呢個水性楊花嘅女人
一年後佢難產 死左

然後你就變左歐陽鋒

就係因為你殺左佢兩個心愛既人佢先搞成咁

好多年之後，我有個綽號叫西毒，任何人都可以變得狠毒，只要你試過咩叫妒忌。我唔介意人地點睇我，我只不過唔想人地比我更加開心。

去龍島買忠僕好過

呢隻GAME完全睇人品, 幫主唔夠3年就死左, 換左個冷淡既人

注定我一世冇運行

一買玩左十幾粒鍾 癡線

又再回到起點 從頭上路

唔知係咪我自己MISS左劇情

一開始個太吾養女係咪已經比相樞殺左?
之後義父只係搵到佢把斷劍

然後義父再收養主角到成年
留低把斷劍比佢自己走左
劍繼開左令以前既太吾武功散失
所以無留到比主角

係咪可以咁理解?

做得好

劇情mode同自由mode應該係分開

原來係我諗多左

主角練緊長兵器
暫時仲未搵到長兵資質高同靚仔魅力高既傳人

個人覺得自由係後續，義父想人體練成返個女出嚟，於是搵主角去收集碎片做替死鬼

不過應該有排先會出主線劇情

未想用MOD住
我都係咁讀書

個時唔知有手抄本同原著的分別
為左歷練乜都讀左先
搞到好多其他同派既內功都心法逆練
好彩都只係七至九階既內功

自由好明顯係後續黎
你見到教學既角色會出返
不過見教學個故好似直頭未完
可能教學仲會出多幾關補充下知識同講故仔

查實好唔好等佢內容多啲先玩
玩左一陣，多數時間係屈喺間房練功
出去r下關係，俾左新功你又繼續練下咁
我覺得自己唔似武俠小說主角，反而似啲喺大門派閉關修練n年，以為略有小成，等俾啲主角撚狗咁撚嘅廢中門徒

我諗你轉生十幾世就會似主角

可以等下

開修改器做武學奇才會開心啲
而家隻game內容同事件未夠P社 CK2咁多元化

玩咗十個鐘
其實嘥咗好多時間行嚟行去
你行開咗一輪 啲人已經對你跌好感
跟住你學嘢又要講好感度
變相就係你成日都要屈喺個門派度
用驛站又要扣日數
同埋啲奇遇嘅種類太少啦

玩左21個鐘, 游戲內20年, 好似最高傷得招武當初始劍招式, 有冇巴打可以教下點先夠打第一個劍塚

武學 內功 身法 絕技
係運功嗰度砌好晒先
全部都要7品 熟練最好練到100

攻略話先打大玄凝/ 鳳凰螢
因為之後難度遞增後會好難打

我自己就先打鳳凰螢
唔記得佢用咩武器
破甲好強 幾下就無晒甲
但破體就好弱 係佢同班靚既攻速快

可能係我招式係獅相門 屬性主+防守
御力同拆招能力都高 佢打我唔係好入
我同佢慢慢磨
扣到佢一半血後 佢屬性會遞增
屬性增加超過我一倍會變無敵

第一次打只係扣到佢4份3血
用左太多turn 佢升到變左無敵狀態
我就用身法 拉距離逃走
只要扣到佢4份3血
即使撤退仍然可以攞到3點精純

攞左精純 再練熟多幾招
第二次打就贏左

入血犼教可以認相樞為神, 加好多能力值

但佢附身落你到, 心情唔可以低過某一個數

thanks 巴打, 試下先

發現條女同個同門師妹成日隻抽
有次仲要比人打得幾甘
不過掌門同佢幾FD 比左支勁藥佢
再咁搞法容咩易死老婆?

個門主變左相樞可以點算

試過一覺訓醒個老婆死左
又查唔到邊個做

有啲絕技係咪被動
只要裝左唔出都有效果

Join the dark side

逆練功法有無得救
係咪慢慢等走火入魔

逆練完就無辦法改返正練，只能夠用右上角太吾遺惠洗走自己一門武功

目前副作用最嚴重係逆練內功
不過只要定期食藥維持內息紊亂喺200或以下就唔會有咩問題

刪錯左個倉庫 點算
save埋

玩撚完

我比我個仔派帽

學極都係九品 跟著係度學佛法 我少林派
點樣學高階既功法?

無野了 原來要睇支持度

有得買

細路一個月得20日用?

早熟定晚熟

一早一晚

仲有果3隻藥淨係可以買?

邊度有得買回復健康嘅藥
我個青梅竹馬唔知做乜月月跌健康，又唔見佢有傷或病，15歲人健康得返個位數（9/33），捱唔到明年今日

搵回春堂既商人，通常年頭都會有個商人集會，一係就等佢黎村。亦都可以自己整，聽人講要用珍珠母。

睇下佢履歷做過咩？

傳回春堂掌櫃朱二

啱先我逐條訊息睇，條女喜好係毒藥 ，佢之前問我攞左支毒（我用開明器唔落毒），睇下個道具欄原來佢唔知發乜神經自隊左一半
都唔知係咪關我開頭唔識玩，㩒左同佢結拜，搞到佢一時睇唔開
依家解左毒冇性命危險，但健康都係冇回復過
唯有唔去烚乞兒同r fd住，周圍同佢搵回春堂買藥，但係行左好多個奇遇市集，都未見過呢間舖

ON9仔咁去打劍冢 死左 無set繼承人 結果俾左個臂力15既我 重玩算

神農嘗百草
自隊毒藥真係笑死

祝你好運

隻boss頂唔順由劍塚殺出黎太吾村, 可以點算

你左開入侵?

應該係, 唔夠佢打 玩第31小時俾佢開始滅村, 可以重玩了

岩岩買左 玩到突破果part
個原理有少少似圍棋？

無咁複雜

就係見一路行作一路封條路 蹺左個大圈

直接睇%去行

記得喺20格內埋尾 唔係會走火入魔

讀書同突破呢一part我用咗修改器
太晒時間了

更新左
每回合讀取時間快左
整體戰鬥節奏快左
變招打唔同部位開始有唔同既效果
d 內功如果平均咁練好似有新效果
bug 就唔知係新bug 定舊bug ，我見過一格入面有32 個乞兒、山賊、xx 棄徒、山大王等等既npc

讀取變快有感
但係戰鬥變快就feel唔到

忍唔到手買左

點解掌門傳心法都咁撚仆街俾手抄我

陰鳩你

已經中左伏 一開波就逆練左

你同佢買返本應該係正傳

你地點同掌門打好關係 送唔到啲低級垃圾俾佢，又買唔到高級嘢
唔通要農到變李加乘，整到高級野銀彈攻勢？
定要學個漫畫咁賣個青梅竹馬做公廁
見血吼門係咁有人入魔，諗住去為民除害，俾佢招蛤蟆踼三下踼死左，發現自己真係井底蟋蟀

一開始送1000蚊拜門貼, 之後已經唔洗理, KEEP住傾計就得

我個掌門3年就死左, 而家新掌門都仲係得2格綠色心

要靠同副掌門關係學住D武功先

同佢比武比佢虐待會加好感度 好似係

d 人又話俾本手抄同道練完會變正，係講緊佢會練正定就算佢逆練左轉俾我都會正練？

手抄讀4卷都無事，其餘6本讀返真傳一樣會變返正練

dllm隻Game d新手教學廢到
d ui又同背景撞晒色
總之好多野都要自己摸出黎

你老尾壞檔 岩岩先打得嬴第4個劍冢 屌你老母
等佢搞掂依個BUG更新先再玩

唔係變正 你比本手抄佢會自己練
之後你可以請教佢 佢好大機會比返本真傳你
但係有2個問題
1. 自己本身唔可以練過 0%都唔得 會請教唔到
2. 有機會比本手抄你

我同教主義結金蘭都俾本手抄我，仲要係五品既內功
我唯有練4層，之後四圍r 正本

我個掌門1年 跟住死左代掌門上黎做左掌門 得6年 即刻r真傳弟子做fd

我而家都係靠長老學技

睇下教主果個交換藏書有冇真傳 高好感用少好多威望

行晒成個秦州都搵唔到金剛宗

但我同教主換書，我未學過鎖左冇得換比我 我學左仲洗撚搵佢換

高級既書, 如果得5頁, 好多時同佢換可以換多3頁返黎, 易學好多

仆街突破玩大左 走火入魔到內息亂到仆街 而家廢人咁
專心學技藝算

點解九階既十二路魚腸劍咁撚勁
我甚至用6階既長兵技傷害都高唔過佢

讀書可以打造詣同心法等級 即係再勁d

Surface Go 推唔推到

Btw 我澳區steam 硬食貴價？

佢迅速果到成92
雖然唔知d數點計 但其他同階都係6,70
玩唔掂唯我 我都轉左玩正派
btw創人係唔係一定會跟1,2個debuff

去武當搵掌門幫！

唔點服芝可能係 反正我點左

你可以狂刷個無debuff出黎

印度知唔知點樣升名譽 同d妖魔鬼怪既撚屌做左朋友同埋打奇遇逼人做同道搞到自己都變埋妖魔鬼怪

而家廢人咁唔知點累積恩怨

唯我其實唔難玩
d 人問你拎野可以照俾佢，之後有句對白會平衡返
出去打副本又可以迫人加入補充人力
又可以打迷香陣收d 靚女返來做生仔機器
又可以綁架人搶裝備

如果你打過人地啲竇, 相對應嘅敵人可以就咁趕走唔洗打佢, 又加到恩義!

見到啲師弟細細個已經4,5技，點先可以令佢地教我招？

點樣屌d唔係老婆既女？ 傾訴愛意之後又未冇得入隊

你唔周圍行就有機會同佢扑野

唔明點解咁多負皮

係咪因為佢係大陸game？

亦有可能係因為樓主打錯rogue like

想問下係咪中左bugs定係咩, 打空桑派弟子果陣長期會出現中毒既, 係咩情況

有種武器係有毒

多數係我打佢先中毒 唔知係中bug定有d咁既內功?

後期點收掌門個堆做同道?
結義用滿哂9個名額

掌門好似唔會入
毒死啲結義兄弟就有返位

有冇人個老婆d好感係咁跌 送野比佢又唔識加

點樣搵個勁既傳人
轉世又6xx->2xx
想棄game

應該唔會減，你運返功就會加返

死左既結義會唔計位?

玩正氣撚玩到有d悶
想開過個唯我瘋狂綁架搶裝迫教武功

Btw 打完劍塚後有咩玩?

點解你地可以打得嬴劍塚
我打嬴一個之後就唔夠打

點解我邀左老公同道但隊伍唔見佢既？

要再左上角㩒兩個人仔logo編隊

學d 可以將兩種內力加埋變成一種內力既既內功
到第二代開始已經切菜咁切

同人結義金蘭之後仲有冇法子傾訴愛意
有條女我同佢結義金蘭之後成日見到佢同我傾訴愛意但我回復唔到佢 直到佢死左 心在愧疚唯有帶住佢個女入隊養大佢

無
搵佢投胎轉世既人啦
Btw我都係同個青梅結義左
之後佢強姦左我

快點強姦我

睇到有人同條女生左個B之後
個B係條女個ex既轉世 點面對

正阿

等佢大個d 要好好咁虐待佢

邊度學呢樣野

game 外既解決方法 : 睇攻略
game 內 : 撞到唔同門派既人就睇下佢d 內功

不如點到要破到第一個劍塚先，因為呢d 內功多數係5品或以上

我自己就五仙教，五品係將元陰轉成紫霞

而家學第個門派既野已經唔拜師，而係直接去人地門派度見邊個身上有書就直接郁手綁架
綁架左可以除晒佢d 裝備俾自己

根本唯我廚師就係無敵

先送野食+好感度再約個細路出黎綁架
武功裝備乜都有

屌 好痴線

未來更新計劃

自創武功，我要創造北斗神拳

買咗，未開始玩。請問有冇武功係要自宮？

最好儲埋一炮過 唔好密密更
又buff又nerf 一個版本一個流派 網上d攻略data keep住fade out

將來更新會有

无根之人

想問下大家第1個劍塚打邊個？

鳳凰或者鬼神

兩個都好難搞

用mod改左個開頭
準備玩 我轉生成了隱世武林高手
輕小說系列

其實人物村民真係好易倒水咁死

同道捉走晒班叛逆 唯我嘅唔會互相殘殺啦

剩低個班又會無啦啦比毒蟲咬慢慢毒死

你唔逐個撳入去睇根本唔會知佢中毒就黎死

係出面玩玩下你條村就會無晒人物村民 剩返班居所村民

升醫術毒術起醫院同毒院
比毒蟲咬即係有人得罪人累全家俾人落毒
玩到中期其實人都好夠用 去伏龍行一轉帶番十零個番黎都得

本座已自創明心派, 位處嶺南屯兵之門
以內功心法為主, 透過心法掌握通曉領悟外功

內功:明心如鏡訣(九), 鬱相功(八), 燥動瀆龍功(七), 思緒跳溢法(六), 幻而不覺(五), 不傳之秘..
身法:離院迷蹤步(九), 24位元-錯位術(八),

心法不論正練或逆練, 每次施行功法皆會導致內息絮亂
需定時服用西藥抑壓絮亂

有興趣既就黎 明心樓 搵本座拜師

武功造詣果度
到底點先會加?
我讀左好多書 計數有100以上 但佢寫我都得幾十
係要果種武功練到100%先計?

好似同係九品，只會計最高完成度個本
九品每章+1，八品+2，如此類推

屌佢我依家讀6品書勁撚難 220%
咁一個人既造詣咪加極有限
點玩落去

修練左個%先 拎左一品書之後遺願叫下一代讀左本一品佢

即刻搭車去青松

屌你老母
無啦啦俾個村長帶住4個退隱名宿殺我
打贏3個但重傷俾第4個執雞

睇顏色做人

第一個人衰衝動去打劍塚死左
而家個傳人勁廢唔知點玩

屌你
無啦啦俾人殺左
走又走唔到

想問鬼骨血海棠點發動，有暗器係出藥招式㗎咩？

藥唔係暗器,係毒藥樽

隻GAME D系統設計點解可以有細節得黎又咁有互動
真係人生模擬器咁

咁要出鬼骨血海棠咪要用藥瓶

睇咁耐好似都仲無人提過標題個rogue串錯字

太吾世界冇得讀英文

佢話我內力沖突+內息紊亂 點解決

試下全部一齊練到混元。

做好村務等比下代出去打天下
老左就出去搵傳人

我而家連對上果2代都係內功資質得11,19同20
玩到想屌老母 乜內功都係得25%

做乜揀個咁廢嘅下代

買毒藥服毒自盡到隨機到一個資質好嘅傳人
或者去伏龍壇搵忠奴 傳比佢 啲資質好到仆街

未去伏龍壇
本身3代(11) 果個生左1女1仔
個女內功有60
之後阿女返村見有人搵老母尋仇
咪諗住落毒幫下老母手
點知比人發現左殺埋
個仔又係嬰兒黎無人傳就隨機比左個內功19個人
之後殺左個入魔無得救既人 比人上門尋仇又死
傳左比阿仔 但內功得20

唔玩自殺流 想試下keep住用呢條血脈打爆機

到左15歲資質會升嫁wo. 照計同一對父母生出黎唔會差太遠

中國人劣根性思想
有野係要傳俾個仔，明知佢廢都要

可能係掛 睇開JOJO想玩血脈系

點解你地故事咁精彩，我就咩人都唔識，純練功.....練左幾十年

我第一個檔都係咁
後尾頂唔順咁廢 開個新檔乜都摸下玩下

想問有咩做，我完全係漫無目的行來行去找個靚仔同我交配

咁都要個一代有能力

其實真係好自由 想做咩就做咩
前晚係度搵書讀搵左成晚

要玩到全滿唔用修改器起碼要三四百粒鐘
搵錢 讀書 升功法技藝直到死 同港豬人生冇乜分別

所以打機果陣去姦淫擄掠 睇啱打得過嘅刧走帶返去啪啪啪幫我生仔 有老公嘅話就同佢老公打好關係 然後呃佢出去野外毒死佢 再返嚟帶個未亡人土人
比人尋仇殺埋就投胎去個小朋友到 然後去搵個掌門認契弟 認佢做義父 等佢教你啲上級武功 然後殺返上一世對瓜你條友全家 劇情好睇過啲大陸劇武俠片

根本主角自己就係大BOSS

尋日啱啱買咗。
系統好大整咗隻人仔唔知要做啲咩

我一開始都唔知做咩 睇完個post咪周圍一格格行 去學下武功打下奇遇 慢慢就會發現有咩想做

點認人做義父/義女？

我帶住左個6歲孤兒周圍行，準備從小調教（做繼承人）

冇得收義女 只可以契老豆 打好關係就得

都唔差既 條友雜學同堅毅好撚高
奇遇同讀書都無咩問題 佢讀曬成本扁鵲神針
睇下點 無個太吾有善終 應該好快又要死

點解有時綁左D人好快死? 我仲諗住幫到佢入魔再學佢既招架...成日未入魔就死鬼左

你係咪大大力打死咗人呀

想玩但係見到個dlc要比錢

唔洗買dlc,個dlc 係純音樂

呢隻GAME佢就算原價賣200我都覺得抵玩

早排話以後更新有塞外地圖
不過等佢出到正式版，再出DLC，一年都唔知得唔得

係咪不斷對一個人作惡就可以迫到佢入魔

第一次玩唔識玩，好快就無錢，啲建築物爛晒

起個市集
唔會唔夠錢

裝左npcscan mod搵人傳劍方便好多

係唔係要有長街先起到市集？

乜野技藝升左9品75%都可以起賺錢建築物

d 內功唔用修改器的話係咪一階階咁升上去好d?

我本身用d 好低級既內功，見到本藍色內功，直接學 / 用會唔會有著數?

我發現第1代的資質未高用7至9品的武功仲好。好多時7品都發揮唔到100%

其實點樣先易D搵返D投胞既好朋友

睇技藝-詳細會講邊啲書75%解鎖新建築
不過第一個save玩爛咗就放棄啦
我玩咗10年覺得夠唔番開新save
條路易行好多

如果我少林七品棍本書讀完10頁
去到血吼學七品棍，係咪讀5頁揀正逆練就得？
有啲殘頁唔想花時間搞
定係要讀晒10頁+練100%，先會已大成？

會影響最大發揮效果 如果你會用既就讀埋

練嚟喺門派學招咋
唔影響我傳功咁我唔練喇，出去搵啲相樞扮下大俠先

屌 諗住溝個蘿莉 點知俾個隊友搶左... 仆你個臭街

起碼唔使帽

問題。一開始幾本書最後一頁係殘頁係咪唔會讀到？

蟋蟀點捉，我隻驚無聲唔知點解

其實應該學一門派武功定唔同門派
我學曬所有7品都打唔贏劍塚

好似好正咁

你個屬既內功最好學哂先 有內力修為
招式其實學你想玩既招已經夠

個圈最大個陣

隻驚無聲，點搞.......

Mono path[0] = 'D:/Steam/steamapps/common/The Scroll Of Taiwu/The Scroll Of Taiwu Alpha V1.0_Data/Managed'
Mono config path = 'D:/Steam/steamapps/common/The Scroll Of Taiwu/Mono/etc'
PlayerConnection initialized from D:/Steam/steamapps/common/The Scroll Of Taiwu/The Scroll Of Taiwu Alpha V1.0_Data (debug = 0)
PlayerConnection initialized network socket : 0.0.0.0 55426
Multi-casting "[IP] 192.168.1.36 [Port] 55426 [Flags] 2 [Guid] 679386693 [EditorId] 2609107019 [Version] 1048832 [Id] WindowsPlayer(MSI) [Debug] 0 [PackageName] WindowsPlayer" to [225.0.0.222:54997]...
Started listening to [0.0.0.0:55426]
PlayerConnection already initialized - listening to [0.0.0.0:55426]
Initialize engine version: 2018.2.11f1 (38bd7dec5000)
GfxDevice: creating device client; threaded=1
Direct3D:
Version: Direct3D 11.0 [level 11.1]
Renderer: NVIDIA GeForce GTX 1070 (ID=0x1ba1)
Vendor:
VRAM: 8081 MB
Driver: 24.21.13.9901
FMOD failed to initialize. This may be because your sound card is configured to give applications exclusive access, thus preventing Unity from using this device. You can change this in Control Panel > Audio Devices and Sound Themes > Playback Device > Properties > Options ... : "Soundcard does not support the minimum features needed for this soundsystem (16bit stereo output). " (59)
0x00007FF8473A621C (UnityPlayer)
0x00007FF8473AAB09 (UnityPlayer)
0x00007FF846BACCCC (UnityPlayer)
0x00007FF8467E5949 (UnityPlayer)
0x00007FF846FEBC13 (UnityPlayer)
0x00007FF846FE863A (UnityPlayer)
0x00007FF846FE7909 (UnityPlayer)
0x00007FF846FE2A29 (UnityPlayer)
0x00007FF846B761E3 (UnityPlayer)
0x00007FF846B76A06 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E2B7 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E5E0 (UnityPlayer)
0x00007FF846140C14 (UnityPlayer)
0x00007FF84639A1E8 (UnityPlayer)
0x00007FF84639AFA7 (UnityPlayer)
0x00007FF84689038A (UnityPlayer)
0x00007FF8473BF304 (UnityPlayer)
0x00007FF8473BFD7B (UnityPlayer) UnityMain
0x00007FF6D1151207 (The Scroll Of Taiwu Alpha V1.0)
0x00007FF8B7B13034 (KERNEL32) BaseThreadInitThunk
0x00007FF8BA2F1461 (ntdll) RtlUserThreadStart

(Filename: C:\buildslave\unity\build\Modules/Audio/Public/AudioManager.cpp Line: 1414)

Forced to initialize FMOD to to the device driver's system output rate 48000, this may impact performance and/or give inconsistent experiences compared to selected sample rate 48000
0x00007FF8473A621C (UnityPlayer)
0x00007FF8473AAB09 (UnityPlayer)
0x00007FF846BACCCC (UnityPlayer)
0x00007FF8467E5949 (UnityPlayer)
0x00007FF846FE8441 (UnityPlayer)
0x00007FF846FE791E (UnityPlayer)
0x00007FF846FE2A29 (UnityPlayer)
0x00007FF846B761E3 (UnityPlayer)
0x00007FF846B76A06 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E2B7 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E5E0 (UnityPlayer)
0x00007FF846140C14 (UnityPlayer)
0x00007FF84639A1E8 (UnityPlayer)
0x00007FF84639AFA7 (UnityPlayer)
0x00007FF84689038A (UnityPlayer)
0x00007FF8473BF304 (UnityPlayer)
0x00007FF8473BFD7B (UnityPlayer) UnityMain
0x00007FF6D1151207 (The Scroll Of Taiwu Alpha V1.0)
0x00007FF8B7B13034 (KERNEL32) BaseThreadInitThunk
0x00007FF8BA2F1461 (ntdll) RtlUserThreadStart

(Filename: C:\buildslave\unity\build\Modules/Audio/Public/AudioManager.cpp Line: 1356)

FMOD failed to initialize. This may be because your sound card is configured to give applications exclusive access, thus preventing Unity from using this device. You can change this in Control Panel > Audio Devices and Sound Themes > Playback Device > Properties > Options ... : "Soundcard does not support the minimum features needed for this soundsystem (16bit stereo output). " (59)
0x00007FF8473A621C (UnityPlayer)
0x00007FF8473AAB09 (UnityPlayer)
0x00007FF846BACCCC (UnityPlayer)
0x00007FF8467E5949 (UnityPlayer)
0x00007FF846FEBC13 (UnityPlayer)
0x00007FF846FE863A (UnityPlayer)
0x00007FF846FE791E (UnityPlayer)
0x00007FF846FE2A29 (UnityPlayer)
0x00007FF846B761E3 (UnityPlayer)
0x00007FF846B76A06 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E2B7 (UnityPlayer)
0x00007FF84613E5E0 (UnityPlayer)
0x00007FF846140C14 (UnityPlayer)
0x00007FF84639A1E8 (UnityPlayer)
0x00007FF84639AFA7 (UnityPlayer)
0x00007FF84689038A (UnityPlayer)
0x00007FF8473BF304 (UnityPlayer)
0x00007FF8473BFD7B (UnityPlayer) UnityMain
0x00007FF6D1151207 (The Scroll Of Taiwu Alpha V1.0)
0x00007FF8B7B13034 (KERNEL32) BaseThreadInitThunk
0x00007FF8BA2F1461 (ntdll) RtlUserThreadStart

(Filename: C:\buildslave\unity\build\Modules/Audio/Public/AudioManager.cpp Line: 1414)

FMOD failed to initialize any audio devices, running on emulated software output with no sound. Please check your audio drivers and/or hardware for malfunction.
Begin MonoManager ReloadAssembly
- Completed reload, in 0.116 seconds
<RI> Initializing input.

<RI> Input initialized.

<RI> Initialized touch support.

UnloadTime: 0.498506 ms
Unloading 6 Unused Serialized files (Serialized files now loaded: 0)

FMOD failed to initialize. This may be because your sound card is configured to give applications exclusive access, thus preventing Unity from using this device. You can change this in Control Panel > Audio Devices and Sound Themes > Playback Device > Properties > Options ... : "Soundcard does not support the minimum features needed for this soundsystem (16bit stereo output). " (59)

就係整過搞唔到

如果你其他軟件都有聲嘅話試下steam驗下隻game完整性

亦可能關mod事

啲武功裝上身會有加成，裝多啲先入去
內功練到100%可以裝多兩招，尤其同屬發揮上限/超過XX兩倍會好用嘅
我第一個劍塚打大玄凝，試咗4/5次先過到
想打易嘅解龍魄好簡單

要學9個門派

內功唔好隨便練
相剋咗只可以走混元，有排搞

個名幾正

見過獅相門門主叫李莫愁

見過有人叫洪發春

玩咗成禮拜，先打得2個劍塚

見過常發春

BTW好似有繁體字MOD 但係有可能會壞SAVE 有冇人敢試下
[殘體慎入]

不了
壞save好大鑊，讀書讀咗百幾hr
其他mod用咗隻game順手好多，尤其係睇人物質素個個

而家變左三國志 係到搵npc能力然後去用精靈球食物收服佢

簡轉繁用咁耐未壞過save 可以一試
同埋有自動備份mod

一代太吾就快30歲，仲未打墳，係咪要重練

唔小心入左魔
個save 玩完了

去打坐

巨劍流其實岩岩學完得六品既功法打到幾多 我扣得500幾
係咪可以扣破千 要點做到

個角色變左相扣了
學到6品武功啦

係咪可以用相扣大法偷學功夫?

打完第4個劍塚又要準備傳劍
搵到緊有冇60歲廢老做跳板

劍塚好難打

我第三代太吾先種番田
學完廚藝四品食物，再洗番啲對應嘅技藝要求出嚟
一野+60佛學，招式發揮加咗1X%
連打咗兩個劍塚

第一代過到劍塚？

學晒一門七品，過一個其實唔難

難打

你揀咗邊個打先

第一個打咩好

劍塚有強有弱 人人開到既又唔同 又要睇個boss咩內功 打相剋既易好多

其實我冇咩研究過…
啲人話金鳳X難打，打咗先之後唔使煩，但我個save冇
我第一個打大玄凝，之後打咗個易嘅解龍魄

諗諗下你個太吾係咪均衡拉低咗發揮咋？

咩意思？

技藝同武術有分
早熟/均衡/晚成，30歲係分水嶺
早熟/晚成嘅高峰期比均衡高1X，影響招式發揮

早熟

早熟應該啱啱好喎
練到30歲灌兩次頂出關
贏或輸都冇蝕

點灌頂？

返祠堂
30歲灌兩次，每10歲多一次
讀滿100%額外+3點資質

ok

真氣加爆紅色

岩岩買 太多野完全唔知一開始要做咩好

玩下玩下就知

有無師兄知點搵高質素傳人
係咁同條女扑野都唔生仔女
逼住要搵

逐個npc撳嚟睇資質
用mod啦，慳好多時間

唔生仔一係石芯，一係無根，一係40歲好似30唔肯定，一係已經咇咗兩件，第三四件機率好低
呢隻game太寫實，老咗生唔到仔

玩左3世 女人都係生左兩件就唔生 男人就試過4件但我次都係孖胎唔知關唔關事就停

或者開個叛逆唯我後宮，一堆臭雞跟住你，應該會生好多個？

有咩mod

去巴哈搵mod
不過佢都係集合嚟，出處都係大陸網站
有個mod可以移過左邊個欄就睇到npc人物質素

現在係咪仲可以用入魔大法學勁既功法？

未玩過邪道玩法

試下。

聽聞食未亡人都可以學功法

我大俠喇，唯我都好少綁架人，玩得好辛苦

終於扛完解離

本身諗住買河洛群俠傳
但係睇D大陸論壇,比人屌到閪都穿

爆咗機？

咩爆機?

太吾

twitch睇咗陣直播隻game疾到仆街

未,等佢大更新完先再玩
呢排煲緊芒亨

D人話唔明點解PS2既畫質
但係用1080TI都會LAG

太吾幾時先有正式版

今日有大陸人出咗個人口限制mod
玩幾十年啲npc冇咁多冇咁lag
考慮要唔要試下裝…不過好似有啲複雜

有咩方法可以容易啲增加村民？
出村學武幾年，返到村得番5個人
打乞衣每次只可以捉一個人，捉幾次都係叛逆，唔想帶佢入村

起招人建築
四圍溝女做人

搵d有人入魔既地方等幾個月就會黎打你 你騎馬有失心人救治就可以打完條友有機會救返做隊友

係出邊搵單身既人提高好感到親密 之後叫佢入隊 再介紹比好感度係親密既村民 結婚之後會生仔

伏龍潭既幫主可以用地區恩義招忠僕

同公輸坊刷高好感（未打劍塚最多2格）佢賣d圖紙 有d寫住會招攬xx方面人才 都會變成村民

廚神大法 想要咩npc做村民都得

咩意思

煮餸，送飯加好感

中左毒可以點解

食藥／醫院

有無人知廚神流點玩
同埋前萬要起乜建築

其實好簡單 但又要有D耐性 因為真係唔急得
1. 起長街做基本資金收入(唔係必要)
2. 第一代廚藝資質起碼70會易D 同埋年紀要大少少 接近30既
3. 一開頭去伏龍搵個廚藝高既人學煮野 要推高好感 盡量學 乜都推到50%先 書可以唔睇住
4. 如果你學師個時條友廚藝係100以內 就去其他村搵個NPC起碼9X廚藝 送禮送到佢肯跟你走
5. 去祠堂傳你學左既廚藝俾上面講個個NPC 然後佢而家應該120廚
6. 去搵掌門話推薦120廚條友入教 然後照舊推高好感 學廚 而家應該可以學到1品 照舊書唔睇住
7. 每積夠6000點遺志就自殺搵人接劍 遺志要揀讀書 一接劍就去讀廚書 殘頁妙妙唯硬爆 FAIL就 LOAD SAVE
之後你而家個造詣因為好高 因乜柒煮野都最少3品
其實唔洗推咁高 煮野直出5品已經好夠用

咁威望點搞 前面都好缺下

可以用來邀人入同道再學佢功夫?

樹林建築出唔出到4,5品樹木？

點解打贏咗相樞後解救唔到？只有放同殺

放左佢再打過，有冇著救失心人啲裝

DLLM

有咁既裝？點拎?

隻馬用創角啲點數拎，有打怪跌過馬車有同樣效果

我村有條友隻馬係七品有30%失心人救治，你去刷副本睇下有冇，打到BOSS前走佬可以由頭刷過

8品都有35%
服牛幫買

起左驛站去到門派拎曬最開始既書仔之後下一步係咩?
同埋每個NPC個兩行心代表咩?

上面是親近度，下面係戒心

唔好咩都學，要精唔要雜，玩純陽就純陽，唔好走去學金剛，會搞到冇戰鬥力

純陽同金鋼姐係咩？我係武當諗住學劍

我都係武當
武當學曬7階啲武功可以過到第一個劍塚(建議打左鳳凰先，後期劍塚會變勁好難打)
啲武功有分屬性，紅色就係純陽，黃色係金剛等等

係咪拎完就翻太吾村一路點人起野一路自閉練功
使唔使自己學d技藝整下武器咁
同埋點cow武當女弟子

你係武當山都可以點條村啲人起野，係右上角左手數起第一個制個度

不過有人試過好多年冇返村之後多左個太吳同你爭村長位

技藝關聯到內功同武功發揮，武當要睇道法書，中期要睇埋詩書，後期我未玩到

溝女自己探索啦

殺咗佢咪得

點可以傳承太吾？

你個角色死

想傳比個仔

27號會有次更新，官方話mod應該會全線報廢
最傷應該係毒瓶係bug修復咗，好難再毒死一個同道…

btw，以後定期月底更新

mod可以等人修改更新
殺同道就煩咗，要餵毒同花時間

一個月先更新一次

根本上殺同道最好玩

更新可以玩女角，陀仔有得胎教
育成遊戲

隻驚80蚊玩咗勁耐，超正

已知被人洩密，有測試人員爆響口

呢位朋友我勸你不如做廢青把啦，我怕你出街比人斬

太吾就快變相樞

仲有三個劍塚未打，不過已經打唔入
下下普攻都俾劍塚拆招，連一下式都儲唔到就死咗
有冇方法搞搞佢？

咁快

半血都未到 連個特性都未睇到 俾佢普攻都啪啪啪到喊

早一代較咗極難（160%）個個，之後轉咗困難（40%）都唔夠打
搞唔掂要等下世轉番簡單
不過啲細嘅未成年，冇得接棒

我已經係最易但佢地力道個D咁鳩高
係咪谷護體實際過谷 卸力回避拆招

有啲技係必中 谷呢啲好似冇咩用
倒不如谷力道／迅捷＋破體 同佢死過

有冇起輪回台？

我發現都唔係
谷高左佢係連普攻都打唔中 式都拎唔到
但事前要知隻BOSS邊樣高 初見好難過
岩岩谷高卸力將伏邪鐵同囚魔木撚死左 笑死我 普攻一下都唔中 絕技都唔洗開黎擋

點先會出圖紙？

點起？

呢樣仲煩緊，我玩少林棍
如果要谷高精妙個啲，我要學過晒身法/絕技
如果要換埋內功就有排搞

有呀，起咗座，依家第6世，唔覺有乜幫助

哂好多資源起左4個輪回台真係無咩用
不如搵個老野傳承先加能力仲好

我依定係咁
太吾＞廢老＞太吾＞廢老
每次傳劍中間都攝多個人
生仔個資質好似計埋灌頂啲能力
輪回就每一世都多少少咁

我諗係要傳幾十次先夠用 目前我都係儲緊材料起第四座 效果未明顯

要術數睇到五星占（四品？） 然後睇到75%

效果有上限，幾多座先封頂唔係好知，你要上大陸網睇
不過一座1LV好似先多1%

點先搵得返第弓世太吾去咗邊到投胎？？

啱啱買咗，留個名先

真係要用mod 唔係要好留意佢報夢比你 再搵到天光

邊個mod

個MOD叫生生世世 死咗都係託夢話你知佢投胎去邊

更新咗，全部mod 用唔返

聽日應該就用得返 要更新個MOD MANAGER
有人開發緊個MOD將所有武功轉哂做金庸世界果啲
目前有桃花島 明教 慕容家 逍遥派 同華山 可以切JJ學辟邪劍譜

隻GAME都唔岩做金庸
金庸講究奇遇令你一步登天 隻GAME就係要你慢慢累積一代傳一代

我都有睇緊個mod，好撚正
等遲啲出正式版再任佢改
應該可以改到金庸群俠傳咁玩

我捉走晒掌門D仔女，之後迫佢地入魔，再救返佢，之後結拜兄弟/老婆.....再學佢地三品功法...

唔玩邪道流

我係救人

請問空桑派掌門係邊？ 係空桑山定遠陽？

空x山

1.04送食物有bug

咩bug? Btw mod已經用得返 更新UMM到12.2就得

會送唔到野食

依家拉道具欄唔當送喎
一定要對話贈送禮物

對話送，佢食咗我件野，但無加好感

有冇check過係咪唔食葷/素？
更新之後冇乜玩過

你試下就知係bug

有乜mod更新咗可以用？
驚撞咗死save

用啦

睇人物資質個個有冇更新？

我正常喎

無事了

金庸rip

前日先講先金庸mod 今日就走咗

拐咗個未成年既副掌門